[Man Suen][Publicity] Promotional Materials in English

Self explanatory. Please gather the English versions of the materials. It’s fine to be repetitive.

Tui welcome to LIHKG guys

Thanks gor gor

no feedback

there is a word for this kind of promotions: propaganda

Pushhhh

thx for reminding . Indeed i have considered this term at the beginning, but i don’t like the negativity it has been labelled through the years.

Thanks for your work, we may need some clips for explanations too.

Thanks bro!!!! Respect all bro and sis to pay effort on promotion material!!!

I wholeheartedly thank you for everything.